[爾晴終於仆街死] 延禧攻略 20:30 (20)

皇上

屌你大狗公

玩雀高手

明玉

留名

Lm

葉天使

聽日有邊幾個主角

天使都比人拉

葉天使全劇唯一好人

天士會唔會出事架？

明玉BB豬

依個死太監把聲好煩

英洛死喇

係咪D太監比人斷正所以屈咗落葉太醫身上?

咁快劇透

天士有無事姐

總管個配音真係好那形

特登㗎

明玉bb殺左人

英洛笑得好醜樣

不要嬲啦明玉bb

好想聽許凱講廣東話

係咪都係袁春望嘅計黎？

春望 李玉 珍珠 琥珀

爾晴死埋瓔洛係咪報晒仇？

屌 1001用唔到皇后呀

之前好似有人同葉太醫講話可以拎啲蟲蛀草藥出宮賣咗佢，而嗰個人好似係皇后

係皇后呀

李玉好可愛

皇后好似唔去商場？

李玉係到引皇上去搵瓔珞

皇上根本只係等緊人氹

李玉

殺姐之仇都未報

反白眼

知道喇

真係愛死李玉了

頂

李玉個肚好正, 好想後入佢

仲有李玉

袁春望係咪皇后嘅人？

無啦無啦

皇上嬲豬了

吉祥

聽到皇上唔好氣餒

係

想無限中出所以飲？

呢幕好高質

櫻珞GG了

皇上：竟然唔想同我生仔

唔知今集氹唔氹得返皇上呢

尻 up 下當真

因為有線人呀

因為有袁春袋

袁春望？

有排都唔可以了

即刻無限中出

有撚排

我想睇瓔珞撚皇上

從呢刻起各位手足可以屌袁狗了
大大力屌

今個星期都唔知得唔得

皇上好慘 明明真心愛瓔珞 俾人玩感情

瓔珞：「其實我最愛既唔係傅恒，係先皇后呀」

皇上：我嬲你唔同我解釋

失寵之後開始同皇后鬥？皇上可以收皮了？

瓔珞其實應該都動左真情

令妃呢個女人真係好得人驚

春望係佢人,點會唔知

皇上又嬲又傷心

要下星期啦

咁點解唔可以大肚

瓔珞從來都無同阿佘正式交鋒過

令妃真係咁諗？
佢到依家都無愛過皇上？

佢自己唔知

佢媽咪係生佢死，佢驚生bb

定又係計劃呀

依啲全部都係假

佢唔認啫

好一句內疚

其實 呢個失寵都係瓔珞嘅計嚟

沉船

訓左冇睇 爾晴bb去左邊？

遲D 有交代理由

皇上失戀

唔明點解佢要特登推走皇上
其實佢可以坦白d

港女：「30歲出貨既目的都已經達到，仲洗乜討好你」

死撚左啦

死了...

叫雞沉船

好慘

點解

沉船仲要同你講係玩你

究竟瓔珞諗緊乜啊
我需要畫公仔畫出腸囘

皇帝俾人欺騙感情

根本英洛一早預左有機會穿煲
一早諗定點答

皇上有排都未原諒返 咁之後劇情會講咩

皇上抵死

好似港男港女講分手

死一萬次都唔夠

慘過戴綠帽

好得意

皇后有份害死先皇后

瓔珞都估到會有今日啦

瓔珞宜家先知自己沉船了

計~~~全部都係計~~~~~~

櫻洛最終目標係咪和親王?

大家失去對方,先明對方最重要

連皇上都要畀港女櫻珞收做兵

呢套劇真係好睇在鬥到最後一集 到最後都好有睇頭

收兵攻略

一浪接一浪

之後好珍惜大家

邊有咁快,太后都未同皇后鬥

結局真係估佢唔到

太后

呢集出左？

有無睇架

個個都IQ250

出左啦

順嬪幾時出

打風果日？睇唔到

皇上call g

容音都無諗過要報仇
係瓔珞一相情願

依兩條友都沉晒船

臨尾嗰幾集先出

就快啦

無咁後 下星期有啦

依家係乾隆第幾年？

我覺得係因為皇后呢個職位令容音唔可以報仇

1x?

乾隆真係好撚得閒

星期二有啦好似

邊有咁快

屍位素餐 loop咗幾百年都仲係咁

褲痕返嚟睇爾晴條屍未

記錯
個賤人太pk冇留意幾時出場

皇上攤牌

皇帝係咁強調自己無情

打入冷宮未？

好想同順嬪瘋狂做愛

困守紫禁城果個其實係皇帝本人

係同緊自己講 提醒緊自己

佢之後好似提都無提過

我都唔記得 照計就係10號之前個晚

其實好慘

冇得扑野啦

用唔上搞到生幾件

皇帝咁都唔罰英洛
中哂毒啦

袁狗

比番個大廚比朕

皇上掛住cosplay就會嚟

屌你老母袁狗

微服出巡咪得

瓔珞後悔了？

睇死皇帝遲早忍唔住啦！

拎返晒之前送過嘅嘢

可以出去微服叫雞架

葉天士好無辜

總係覺得英落係動左情

angel yip

佢最後有冇事？

就好似開頭皇上咁

細龜

肯定啦

明玉咪撚倒米啦

點解偷偷用避子湯 點會寫落黎架

即係自己都唔知

明玉bb

等過幾日就落雨㗎喇

生花柳

佢咁緊張做乜姐

瓔珞動情喇

現代避孕都唔係100%

古代飲湯可以100%

落雨就扑野

明玉咁廢, 唔係ying lok carry, 一早死咗

冇寫呀
係發現某啲藥材少左咪估到

皇上係俾佢打動

但我覺得瓔珞係同皇上相處耐左左而動情

咪係 日日扑喎

李玉究竟係咪24小時當值唔駛訓

扑出感情

阿蛇

娛樂蘋台 | 即時新聞 | 20180923 | 【《延禧》攻港】粉絲仆低拜見「令妃」 吳謹言談封殺：很好的成長空間

娛樂蘋台 | 即時新聞 | 20180923 | 【《延禧》攻港】蘇青抵港大陣仗 擔心觀眾憎「爾晴」

娛樂蘋台 | 即時新聞 | 20180923 | 【add即時．尚】吳謹言 半素顏穿休閒風褸襲港 落機即收花

娛樂蘋台 | 即時新聞 | 20180923 | 【林俊傑香港開騷】吳謹言親到紅館捧場 觀眾見魏瓔珞全場起哄

皇上愛唔愛阿佘

可能返shift

皇上又去尋求慰藉

都話同事

阿佘又出黎攝位 皇上: 皇后真係賢良淑德啦

唔多覺有愛

咪有個小太監同佢輪班？但有啲急野都會抄醒李玉

皇上頭先個樣好似想走咁

佘又出動

大陸d女星著平時d衫就有種柒味

如果啊蛇同其他女角同年，根本屈機

睇你點睇
至高無上既權力，想殺邊個臣子就殺邊個臣子，想屌邊個女人落個order就除晒衫送到你面前，但同時俾你屌既女人都只係為攀附，唔係真心愛你

世事就係不會盡如人意，魚與熊掌就係不可兼得，睇你知唔知自己想要魚定係要熊掌，同埋知唔知選擇魚同熊掌各自要付出既代價

同埋，以上一切所講既welfare for the position of emperor, 係講緊你老豆無早死，你既權力真係係你手，而唔係你叔伯舅父同表哥表弟/或者服侍你既閹人身上，俾佢地把持朝政，你有10條撚都無用

皇上：朕攰啦 你可以返去

著到成個趙學而咁係咪搏封…

琦玉老師都係咁

係粒墨生係隻眼隔離幾特別幾正

爾晴棚牙

你班友真係淨係識叫雞
90後廢青可以grad咗唔返工去working holiday
皇帝得唔得？

後宮無晒人,只好扑阿蛇

做昏君先得

令妃咁都叫半素顏 當我盲？

皇上同阿蛇獨處好似好老尷咁

真係同事

其實依種真性情本身就係皇宮最缺嘅野 所以好易吸引到人

呢個問題講咗好多套宮鬥劇
事後丸都唔係100% work, 但係以武媚娘傳奇為例，飲杯茶就可以落到仔
咁中學生拍拖可以瘋狂中出都唔撚怕啦

皇上都唔中意呀佘

可能唔作係半素顏就係女僕裝cosplay易容

公司老屎忽講事非

所以其實佢係好唔鋸傅恆

啲茶好似有滑胎作用

無播，內地版都無播到

一個係同事 一個係老婆

牙蛇都幾慘

佢真係好愛皇上

全劇最慘係佢

HR主管: 老細 我係最忠心架

其實皇上同阿佘有冇扑過

宮心計

皇上唔好信佢,好假

因為綠茶性涼？

阿蛇好假

刷鞋刷到咁 皇上都唔愛你

同見工係咁吹自己好鐘意公司好想打工無分別

阿蛇真心愛皇上

後宮無人了, 屌住先

正

廢話唔多講 問你一句
屌定唔屌

剩番珍珠同小全子

係咪得返太后

好忠心

忠僕

珍珠上位

珍珠bb

明玉B.B.##m f

明玉姐姐暗笑

要屌啦要屌啦

還返隻狗比主人

袁春望

死啦袁春望

珍珠正

而家先知俾春望出賣

瓔珞知佢哥哥係皇后既人

姐姐

袁春望個樣真係好恐怖

英落係咪知袁春望做鳩佢

皇帝

有冇人覺得瓔珞個配音好似細佬女咁 完全唔夠皇后霸氣

又第一步

估都估到啦
得袁春望同瓔珞自己知有服用避子藥

袁春望食屎啦

袁春望25狗

佢自己

春望係狗

屌你老母大狗公

令妃真係好醒,知道佢做25狗

無J架

袁春望幫過令妃咁多次 一次背叛就打落地獄話人係狗

竟然係佢

無撚用既死閹人真係特別心理變態

有幾醒未又係中左計先察覺

英洛唔夠阿蛇玩好正常姐
阿蛇咁得閒

兩個孖生兄弟反面

一次不忠，百次不用

舒妃又比人打面
一直比瓔珞食住

無j佢都想奶啦
驚死人唔知佢口水thethe低

櫻酪而家先知袁春望係內鬼，已經太遲了

其實呀佘集集都幾多戲份下
佢似主角多d

阿余其實幾多餘，做左皇后基本最大，駛咩搞小動作

對比小全子....

袁春望點解要殺個太監？

成套劇其實係咪得傅恆係真正忠心

娛樂蘋台 | 即時新聞 | 20180923 | 【add即時．尚】皇后再襲港！秦嵐知性機場Look 形象滿分

娛樂蘋台 | 即時新聞 | 20180923 | 【人紅變輕佻？】傅恆十問九唔答 許凱拒收Fans禮物

保持對手整潔

名義上係女二，係櫻酪之後，皇后係女三

唔爭邊有寵呀

兩個皇后差唔多一人一半劇情

呢條傻閪隔住個窗同令妃影相

因為

聽日應該有四個? 瓔珞傅恆皇后爾晴?

佢未生仔

再加我地香港代表 佘佘

商場冇皇后

我要明玉

我要李玉、春望

冇人提過皇上？

工具人

好靚得嚟唱歌又好聽

剪咗嘅係咪連劇情都冇透露過

明玉有冇嚟香港

無呀

冇得聽佢唱歌

亞夢

好似佢同海蘭察上湖南衛視 唔知錄定live

第一次咁留意明星 明玉bb

延禧攻略 獨家訪問 富察皇后 秦嵐駕到！！ - YouTube

皇上嚟唔嚟香港

即場扑

阿蛇派人用紙鷂線扭斷純妃條頸
想嫁禍瓔珞

本宮同意

皇上愛容音 寵瓔珞

TVB又講咗嵐秦

東張西望又嵐秦

仲要好大聲

可能係想講秦嵐「南巡」

冇咩可能講錯野沒人發現吧,係真就抵炳

成班炒車

臭雞泰嵐

東張西望有皇后娘娘

白月光好靚

個主持大陸妹黎？

佢話 love me

女主角時裝唔錯

龜頭bob

屌呀，爾晴愛你真係打哂冷陣

爾晴 真人好唔同

屌你老母，袁春望竟然冇黎，垃圾TVB

皇上冇嚟

同我留龍種

秦嵐係節目度會唱大家期待的<<雪落下的聲音>>噢~~

嘩！屌佢老母，竟然連皇上都唔請，TVB真係唔屌唔得，我屌

傅恆唔係廣東人嚟咩
接受tvb訪問果陣都用普通話嘅

d大陸人係咁嫁啦

深圳撈頭黎

係條頸長咗少少

係咪皇上有活動呀

扑野

撈頭

咁我寧願皇上同褲_調轉黎香港

想見明玉呀

傅恒bb

呢個組合悶到爆
爾晴黎把撚 青連都好過佢

爾晴老左咁多既

吳謹言好撚瘦

字幕呢

無劇睇?我屌你老母啊?

我都想睇下佢

麻友G

蘇青正撚到

大陸人時裝硬係有陣蝗味 點解既

黎唔到 應該落唔到機

呢個做一陣架咋，轉頭做劇

冇皇后我轉台算

真人差咗遠 仲話似麻友g

本質如此

正到

爾晴仲靚過瓔珞

瓔珞條頸好長

爾晴時裝比古裝討好好多

皇帝唔黎嘅？

麻友

咁呢個演員真係演得幾好既

許凱西面真係no1

屌你吳謹言條頸長撚過薜凱琪

蘇青時裝算係咁

貝兒對腳好正

明玉呢！！！！！！

屌

請人黎又唔講耐D

垃圾

真係垃圾

佢地黎做乜？

去咗逼逼青奴

佢地三個咪好撚悶
特登黎香港陪你地睇延禧

星期日有個今日錄影既節目會播返，仲有阿佘同皇后

冇明玉

逼人睇big big channel

勿認真

爾晴

入返正題先
屌你老母袁狗

佢地三個會好無聊

賺錢

笑撚左
痛呢 憤怒呢

春望轉左配音?

收錢返工 無所謂啦

延禧兩岸三地大紅

請得人地中秋黎

CUT左930去啦

許凱專訪 傅恒又說廣東話啦！ - YouTube

似外省人但廣東出世

瓔珞都冇答應過你 收皮袁狗

見到袁春望條粉腸就黑人憎

明玉 都唔請嚟

TVB係咪玩野

毒撚真係好恐怖

佢地講幾句就算？
無其他野做

袁狗衰過爾晴

麻油g

自己得唔到嘅野，攬炒

陰公 請佢地黎陪睇

Big big channel 繼續做

投降

逼人down青奴

瓔珞成日笑得好尷尬咁

明玉好似喺唔知乜春衛視有中秋節目

人地今朝已經拍完節目...
依家係現場中場同fans玩活動

皇上又得閒

皇上明明最正

其實阿佘真係無直接害櫻珞
仲幫佢更快報仇
櫻珞如果唔係愛上皇帝，應該多謝佢先啱

皇上幾時嚟香港

春望,李玉都唔請,唔怪 得唔播

係到撚鳥

阿佘係咪做到皇上想要嘅皇后

延禧咁多個入面明玉同皇后係大陸好似最紅

都唔係撚皇上個隻

呢個形容好正 平靜既湖，暗湧既深情

明玉前日上左個節目 啲人好鍾意佢唱歌

舒嬪食屎啦屌

明玉手仔mola mola

好想大巴大巴車落舒妃度

蝦我明玉bb

慶妃

明玉嘅靚樣

全劇最無腦既報仇

踢爆佢用避子湯都叫冇害佢??

去死啦仆街

唔踢爆既話纓絡就唔會幫皇帝生到仔上到位

冇睇幾集，想問爾晴仆街未?

琴日啱啱死

瓔珞計中計

入土為安佐

睇標題啦

但說話唔係咁講㗎嘛
如果知咁會幫佢上位 你估仲會踢爆咩

miss左 可唔可講下點樣拆穿，同點死?

琴晚個集 睇返啦

聽人講邊夠自己睇咁過癮

同你講灌毒酒你就會了解晒咩

好想做海蘭察

明玉好慘

慶貴人好好

慶貴人有冇故事？

舒妃嗰樣後宮入面最普通

真係純花瓶

呢個不知名貴人最尾有無運行？好似好蠢好好人

最後幾集小量爆seed

好得意喎

嘉慶養母

賣舒嬪隻臭雞去中東做肉便器

瓔珞依家會教人寫字喇

明玉bb個冧樣

昔日皇后.....

扮堅強嘅明玉真係我見猶憐

太天真啦明玉

你個名

舒嬪都得寵

明玉慘豬

應該無得破

永遠都係處女

傅恒大人仲未返

嬲到

慘

咁就無一年人工

海蘭察為咗明玉

很堅強

咁就俾人扣一年人工 慘

俸祿其實即係咩

扣人工？

上集睇完痴線婆
而家到痴線佬

可以無限中出皇上嬲咩

俸祿咪即係人工

其實皇帝直接同果個人講果d懲罰
邊個會mark低?

吳總管

小學畢業未

咩絕招

葵花寶典

係咪要等明玉夠25歲出宮先可以娶？

同褲痕一樣

無j係咪真係會變痴線佬

係 就黎夠

咁渣ga

我可以幫你

你望吓李玉

綁住你爺爺點解

啲人會自動去領罰
如果唔係俾人發現咪仲死

2個癲佬

舒嬪隔離果個勁靚勁好心地

得佢同德勝係正常

咁爾情本身係over25?

搵太后咁識玩

慶貴人

配音把聲都好柔

用M血？

抄曬成個血經會唔會貧血

電腦字血經

英洛真係識玩

要用幾多血抄一本

要幾多血先寫到

又靚女

血腥經?

用經血抄血經

皇后抄

成日企女主個邊，但居然未俾班失婆杯死

姨媽到個時都有啦

過節食飯陪阿媽睇咗10分鐘
真係頂鳩唔順

識玩

好出戲

佢第一集就出場

就快到佢幾場solo

無睇幾集，做乜突然又失寵

無仔 又唔算得寵 咪唔鬥佢

做得太后一定唔會蠢，仲要係甄環，話哂曾經係先帝後宮入面爭贏

俾皇帝發現佢食pills

啲血字假撚到

太后根本就係老屎忽

令妃劣勢都可以贏人地一扙

舒嬪真係好廢

又一個大靠山

家姐個仇未報

佢誤會咗皇后

我最期待嘅事出現

瓔珞失寵都要幫明玉

好似攞碌鳩ban鳩佢塊西面

瓔珞掌力幾多 次次都車到人仆街

兜巴星

話哂窮撚出身 入官又刷屎塔搬屎塔

霸氣

心都涼埋

做過辛者庫宮女 洗過恭桶

岩岩淺綠衫果個叫咩名

依家除左令妃仲有咩妃

太后城府咁勁

大后先係 BOSS

太后笑住咁講 其實好心寒

其實英洛表面上輸左
其他仲係到玩緊個遊戲

雍正劇集既女主

花師奶好有料

俾你捉到

明玉bb條頸都好交到戲

甄嬛先係最穩

袁狗幾時死

令妃係太后隻棋
太后幕後玩家

左邊淺綠衫咩名

佢真係係好錫明玉

次次兜巴星到人家仆街 爾晴又係咁

放血

次次都係幫明玉

皇后咁勁 要搵上代冠軍做對手

其實阿佘呢個皇后做得幾好 又做皇帝背後嘅女人 管六宮又管得妥當
做陰招借刀殺人又乾乾淨淨

其實佢係咪想屌阿佘

櫻洛

搞佢反而無野，搞明玉一定唔得

擦鞋又要抄血經同講佛, 都唔易

有仇

今代準冠軍，但不如搞掂今代對手先

太后扶咗阿佘上位 因為阿佘堅持搞個禮唔聽話就要做低佢

仲有阿佘老豆件事係導火線

太后或成最大贏家

無啦啦插封信喺櫃

阿佘擺入去

朕有好多事
對住d女就得閒

呢part 我覺得幾好睇

王爺同海察蘭互撞

有咩意思

Mk仔咁

我都想知

阻鳩住曬

褲恒同佢唔啱Key

封信講咩

幫大家洗下眼

皇帝老母殺人奪子之類

太后殺皇上老母

李玉個表面

好鍾意花師奶個樣

嬛嬛GG了

瓔珞又係度

最後都係要輸

今晚無人睇既 個個出晒去玩

太后個仔當年好似封咗俾十七皇爺

甄嬛傳都係咁講？

睇呢啲支那膠劇既你吔幾時仆街死

呢個太后叫佢皇帝皇帝叫得咁見外，係咪伏筆黎

太后終於認真mode

皇帝！

真係聽得唔係好慣

點解皇帝睇到封信第一下就信咗

香港都仆左 仲未死得住 不過都快嫁喇
安心上路

傷左元氣

因為皇上真係好好撚

吹水唔駛本

何方妖怪

真定假，係咪太后殺人炸

即係話顒琰4分3係漢人

不嬲咁叫開

環環

乾隆真係唔係親生？

太后都夠膽殺

皇后win

成個啊jam咁

阿佘搞花師奶已經注定死梗

建國後我地會比教訓你

花師奶邊會咁易輸

繼皇后vs上代勝者
Round 1 Win✅

死梗，但太后殺佢老豆，所以一定要報仇

甄環死左？

之後邂逅夏雨荷?

呢段好好睇

扮野既

挑戰者 牙蛇

四大天王 純妃 容音 英落 高貴妃

上代冠軍 嬛嬛

好想照顧太后

甄環好有Boss feel

太后>all

呀Gem？

想睇太后點反cup

太后呢d 笑笑口但係唔知背後幾多陰謀先至最恐怖

佢未輸過

又係依d on9留言
對於中共收緊香既管治，香港人可以做d乜？
幾年前個雨傘之後，香港既政治環境，大家有眼睇

忙完一日，食飯果陣睇個電視，都唔得？
好好奇你幾歲
如果30幾歲人仲講得出依d咁既說話，幼稚咗d

點算

文化侵佔呀白痴
一點一點咁侵佔呀
唔撚知係乜就讀多點書喇如果你仲有個腦既話

清朝劇，又跟貼史實既清代背景，又無加支共既野落去，點樣文化侵佔

古代歷史又同支共有咩關係
咪盲反啦

用詞咪用埋D支那語囉屌
係唔係睇得多支那劇 IQ都降到支那水平呀

你最牛逼，很了呀，得未？

汪汪汪！汪汪汪汪

Sorry 唔識同支那狗溝通 希望你睇得明

On9 都估到你真係咁講
播大陸劇係tvb既決定
睇大陸劇係觀眾既決定

依套真係好睇，我先睇
開頭tvb播，我都屌又播大陸劇？
點知真係幾好睇

文化入侵？的確係，大陸就係軟性咁攻佔緊香港
生活上好多野離唔開大陸
而定只係睇美國搞唔搞得掂習近平，太過專權

睇少個大陸劇，就可以反共？
你咁有心，不如去組織個唱歌示威，好過係到鍵盤反共

雜種要草算自己人去填數呀 搞唔掂?
撚有話反共 叫你吔咪撚再俾你沖淡香港文化

哇 原來係佢整

D人盲反,唔洗理佢
我見到果D 好cosplay 味同垃圾美術 支那劇,我都一望就屌...
延禧美術好自然, 演員又做得好, 歌又好聽(原聲), 節奏又快同直接,
有好多位都跟歷史軌跡,同加野史創作
70 集睇完. 真係精彩到尾

認真，雖然頭先駁你，但我都大體上認同你，只係呢套劇真係幾好睇先有追。

咁你講吓香港有乜文化，你平日會留意？
你有冇去幫過心去保留或者去推廣？

香港人睇吓大陸劇，點樣影響香港文化

咁睇韓劇，美劇，歐劇，等等，又點計呢

你前言不對後語，算把啦
我地想輕輕鬆鬆睇個戲咋，你咪煩啦

兒登仔又文化批鬥

係，本身冇諗過會睇依套
睇睇吓，見d衫真係整得好靚，個色調又做得幾好
睇落幾雅典
劇情緊湊，好睇既劇梗係有人睇啦

見到d盲反，把鬼火
咁岩得閒先應幾句，平時負評算
影響晒睇戲個戲氛

非黑即白真係好撚煩
我睇大陸劇就等於我唔留意唔關心香港？

連登港獨不嬲都係老毛嘅文化大革命嘅另一版本
明就明我講乜

網上港獨
現實講毒

依到影視台，只係想純粹傾劇情，同埋角色
如果有d乜嚴肅topic討論，請去時事台

唔好講啦，廢事佢又黎嘈，俾佢掃晒興

去政事台算啦

瓔珞好似薛凱琪

好長

右手邊係爾晴？

咪就係
先唔好講套劇好唔好，值唔值得支持
連登開咁多個台就係比人討論唔同嘅話題，唔鍾意大陸劇無線劇嘅話擺低個負評咪算，其他人都有討論嘅自由

成班衝入劇集討論post批鬥人就以為自己貢獻社會 真係想證明自己關心政事嘅，就唔該身體力行做d有建設性嘅事

時裝好重北姑味

港獨狗又入黎推劇post搞事

有d成個慶貴人咁

你個打靶仆街含家產生cancer梅毒花柳淋病aids趁地淋啦

其實舒嬪對慶貴人算幾寬容
成日企係對頭果邊都只係比佢話一兩句就算
比著高貴妃應該會兇鳩佢->體罰(e.g.掌摑)->最後踢佢走

爾晴時裝成個弱智咁

舒嬪只係一隻小學雞

邊個最鍾意靚仔

佢哋勁驚得罪人咁。。。乜都話所有人都貪靚，個個人都有NG

太后輕鬆ko 皇帝

乜都俾瓔珞聽到

molamola

牙蛇套黑衫好未忘人feel

個鐘就黎5點但出面個背景睇落似正午

其實咁多個妃子，我都係最鐘意阿蛇

柒鈷綠氏

皇上同HR主管傾自己CV

的確

等順繽出黎

唔係好想知皇上啲身世

Agger

播大陸劇都有尋親劇情

順妃對淫👀

等緊爆既feel

究竟係阿佘做既定係花師奶

呀🐍爆seed

屌, 爾晴呢幾張相好可愛

我覺得係阿蛇搞鬼

仲唔係阿佘殺嘅？

似🐍

挑機

花師奶笑裡藏刀

阿蛇越級打王

直接挑戰上屆冠軍

斬得好!斬得好!

太后又扮蟹, 根本勝卷在扼

阿佘好型啊

大把貨

純粹睇呀佘鬥太后

講緊共產黨？

同瓔珞一齊, 兩個高手坐一條船, 想輸都難

太后睇得通透

趁家下殺咗佢啦屌

睇埋d垃圾

成日覺得d娘娘太后好易死 俾人激一激就會死咁

花師奶

嬛嬛頂住呀

別怪他...別怪他...

太后每一個動作都係計謀黎 真係好正

花師奶真係好正

有九尾護身

太后扮死

見呀佘打太后好爽

走啦垃圾

聽到個花師奶配音好岀戲

阿蛇演技仲正過花師奶

唔得喎 甄環 比人壓到上心口

雍正年代后宮總冠軍喎

以家仲要加埋乾隆后宮未來總冠軍一齊打皇后, 點會輸

阿蛇好波牙

Jenny

扮野姐

呢套野整體d計謀幾好

agger

環環引阿蛇入局姐！無理由咁易跪低

回塘

但就好似金田一咁囉, 每次過完關都要花一輪時間去解釋返來龍去脈

冇 咁易

好快又唔係架啦，始終係上屆盟主

太后笑到70集

別劇透

廢嫁太后

等陣

等陣 有廣吿

可惜last唔到去下一季 太撚老

今集睇瓔珞點樣乜都無嘅時候開掛令皇上知道佢怪錯太后

太后呢招係遇強即屈 借花敬佛

大家終於可以見到天使玩cosplay

又要叫垃圾又要入嚟
為乜呢施主

起碼d局set得幾絕

之後好似又去返接任地區 - 圓明園 (唔知有冇記錯), 之後就接第二個任打順繽

好過功心計d on9

其實呀蛇都幾慘
一直都想做好人，只不過比人逼到咁
就算佢依家變奸，都係奸在曾經害過佢既人身上姐

高貴妃又係比佢激到碌落地

根本搵戲黎做,皇帝夾硬要整死佢既話佢即刻死硬

阿佘劉三好

無錯
好想快啲過圓明園嗰part睇瓔珞對皇上動真情番紫禁城

瓔珞害過佢啲乜

唔好呀
明玉BB

屌葉天士

屌

扮女人

阿BOB黎既喂

好可愛

葉天士真係好撚CUTE

太后頭先講果段野又真係好似為共產黨而講咁

天使cute到

轉台

葉天士cosplay

女裝大佬葉天士

佘詩曼醒左幾十集
又會無啦啦露哂底

佢某程度幫瓔珞報仇，順手做埋佢隻棋

但個PART有D似過場支線任務, 比你透一透氣再打大佬

屌撚勁咁都破解到

太醫同院判邊個大D?

阻住佢報仇

Angel Yip

好似呀bob

葉天士正過全劇d女

識食呀清

天使

葉天使好好j

太后:是咁的

重睇返呢一幕, 又覺得太后扮中風扮得幾好

太后信得過令妃 所以今次比令妃開掛？

5是禾殺der

把聲

好似救五呀哥出世果時佢搵入宮？

慶貴人！！

唔係好似中國人樣

佢都睇清令妃想點, 配合下配合下

[太后終極Boss] 延禧攻略 20:30 (21)

慶貴人配音真人一定好靚女 好嗲

慶貴人25

慶貴人算皇后之後又一好人

慶貴人都幾靚

高挑

好撚正 又純又靚, 做老婆一流

全劇唯一好人

靜香把聲夠正啦

慶妃😍😍😍

Chloe

慶貴人都係扮豬食老虎

慶貴人好正,好想屌

有冇圖

就係雪中送炭, 令妃未來比左個仔比慶妃湊

佢真係好人

慶貴人鬼到仆街

慶貴人係唯一一個最純

依個一定係靚女！

yes,又靚又高

通常配音冇圖好過有圖

我黎保護你啦慶貴人

升你做貴妃 晚晚寵幸你

慶貴人個配音之前配過咩卡通 好熟

1001唔該皇后

會唔會男人配音